人大左，無論做咩都排遣唔到失落

朝早起身個下真係最清醒
人大左
就鍾意hana
前晚過對面屋苑食飯
咁自己唔係住個度
但過條橋就到
一路行
一路見住d家庭
d男既高大
女既睇唔清
推住架bb車咁
不過自己都冇堂食
嗌盒炒飯
有湯有野飲
拎去隔籬公園食算
一直落住毛毛雨
隔籬d姐姐
係度食埋d印尼煎炸野
心諗凍哂仲食乜鳩
而家真係唔食得咁多
盒飯食到一半
都要買罐可樂
消化下
再食
有時朝早食點心
食左百零銀錢
以為自己好食得
但根本成個下晝唔使再食
等到八九點
炒返包即食烏冬
沖杯奶茶
就當一餐
以前中學
加左兩次飯都嫌唔夠
打飛機
朝早起身一炮
放學一換衫
即刻開套av
j兩三鑊
食飯前
又諗住個日
見過d女
夜晚屋企訓哂
自己又偷偷地
down同睇av
而家
好似每次射精
人生就好似少一分咁
好似有quota咁
射下射下
就射走成個人生
好似每次射精
自己身體就少一忽咁
直到成副身體瓦解哂
好似d鬼片咁
望住自己裂開一舊舊
又做唔到d咩
跟住散哂

人大左捽碟都就住就住

你幾大

子路問孔子曰：「君子亦有憂乎？」孔子曰：「無也。君子之脩其行未得，則樂其意；既已得，又樂其知。是以有終生之樂，無一日之憂。小人則不然，其未之得則憂不得，既已得之又恐失之。是以有終身之憂，無一日之樂也。」

今次幾好

嗯